<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FlowDocument xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation">
  <FlowDocument.Resources>
    <Style TargetType="Paragraph">
      <Setter Property="Margin" Value="0 2"/>
    </Style>
  </FlowDocument.Resources>

  <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24">ОБ ЭТАПЕ ДЕАКТИВАЦИИ</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Этап деактивации наступает после успешного ввода правильного кода во время этапа активации. 
    Во время данного этапа будут воспроизводиться соответствующие звуки.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    На данном этапе так же, как на этапе активации, необходимо ввести правильный код за определённое время.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    За время для деактивации отвечает настройка «Таймер активированного устройства».
  </Paragraph>
  <Paragraph  FontStyle="Italic" FontSize="16">
    Код для этапов активации и деактивации одинаковый.
  </Paragraph>

  <Paragraph Margin="0 10">
    <Image Source="/Resources/Guide_Images/defuse_guide_image.jpg" Height="370"/>
  </Paragraph>

  <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">ОТОБРАЖЕНИЕ ВРЕМЕНИ ТАЙМЕРА ДЛЯ ДЕАКТИВАЦИИ</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    За отображение оставшегося времени для деактивации полупрозрачное число, которое находится справа от блока ввода кода.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Во время этапа деактивации проигрывается определённый звук. Когда
    оставшееся время до конца этапа 15 секунд, то проигрывается другой звук,
    сигнализирующий о малом оставшемся времени, так же, как и на этапе активации.
  </Paragraph>

  <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">СОБЫТИЯ ПРИ ВВОДЕ КОДА</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    При вводе или стирании цифр кода переход к следующей цифре происходит
    автоматически.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    В блоке для ввода кода некоторые цифры могут быть заполнены изначально,
    если указать это, за это отвечает настройка «Символы ручного ввода».
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    При вводе правильного кода до окончания обратного отсчёта раунд будет завершён деактивацией устройства.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    При вводе неправильного кода блок кода и активная синусоида будут окрашены в определённый оттенок красного цвета. 
    При стирании любой из цифр неправильного кода цвета блока кода и активной синусоиды будут возвращены к изначальным.
  </Paragraph>

  <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">ГРАФИК СИНУСОИДАЛЬНЫХ СИГНАЛОВ</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Вверху экрана деактивации расположен график с двумя синусоидами: статичная и активная (выделена «активным» цветом). 
    Синусоиды строятся с учётом множителя для амплитуды синусоиды.
    Чем ближе множитель у активной синусоиды к множителю статичной, тем более совпадающими становятся синусоиды.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontStyle="Italic" FontSize="20" Margin="0 15 0 0">СТАТИЧНАЯ СИНУСОИДА</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Множитель статичной синусоиды представляет из себя сумму цифр правильного кода
    и остаётся неизменяемым на протяжении всего этапа деактивации устройства.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontStyle="Italic" FontSize="20" Margin="0 15 0 0">АКТИВНАЯ СИНУСОИДА</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Множитель активной синусоиды реагирует на изменение суммы цифр введённого кода.
  </Paragraph>
  
  <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">ФУНКЦИЯ МОМЕНТАЛЬНОЙ ДЕАКТИВАЦИИ</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    На этапе деактивации существует функция моментальной деактивации устройства.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Данная функция сработает, если к устройству, на котором запущена данная программа, 
    подключить USB флэш-накопитель с определённым наименованием.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Моментальную деактивацию можно включить в настройках, 
    после чего необходимо заполнить там же поле для наименования USB флэш-накопителя.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    При срабатывании данной функции программа автоматически введёт код деактивации, 
    после чего раунд будет завершён с соответствующим исходом.
  </Paragraph>
  
  <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">ВОЗМОЖНЫЕ В ПРОГРАММЕ ИСХОДЫ РАУНДА НА ЭТАПЕ ДЕАКТИВАЦИИ</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Экран с исходом раунда с соответствующим сообщением будет выведен в
    зависимости от определённых действий.
  </Paragraph>

  <Paragraph FontStyle="Italic" FontSize="20" Margin="0 15 0 0">УСТРОЙСТВО СРАБОТАЛО</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Возникает, если не успеть ввести правильный код до окончания времени для деактивации. 
    Предполагается победа стороны атаки.
  </Paragraph>
  <Paragraph FontStyle="Italic" FontSize="20" Margin="0 15 0 0">УСТРОЙСТВО ДЕАКТИВИРОВАНО</Paragraph>
  <Paragraph FontSize="16">
    Возникает, если ввести правильный код до окончания времени для деактивации. 
    Предполагается победа стороны защиты.
  </Paragraph>
</FlowDocument>
