<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FlowDocument xmlns="http://schemas.microsoft.com/winfx/2006/xaml/presentation">
  <FlowDocument.Resources>
    <Style TargetType="Paragraph">
      <Setter Property="Margin" Value="0 2"/>
    </Style>
  </FlowDocument.Resources>
  
    <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24">ОБ ЭТАПЕ АКТИВАЦИИ</Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        Перед началом этапа будет показан подготовительный обратный отсчёт.
        Во время этапа активации необходимо ввести код для активации устройства
        за определённое время. Параметрами времени раунда и кода устройства
        можно управлять в настройках.
    </Paragraph>
    
    <Paragraph Margin="0 10">
      <Image Source="/Resources/Guide_Images/plant_guide_image.jpg" Height="370"/>
    </Paragraph>
    
    <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">ОТОБРАЖЕНИЕ ВРЕМЕНИ ТАЙМЕРА ДЛЯ АКТИВАЦИИ</Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        За отображение времени этапа активации отвечает белая убывающая шкала, которая находится вверху экрана этапа активации. 
        Шкала убывает - время уменьшается.
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
      Если звук закончится раньше, до конца этапа останется 15 секунда, то трек начнёт играть сначала.
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
      Если звук длиннее этапа, то при остатке в 15 секунд до завершения этапа трек начнёт играть с точки, расположенной за 15 секунд до его окончания.
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
      (Пример: длительность трека 3 минуты, а длительность этапа 1 минута. Когда до конца этапа остаётся 15 секунд, то трек играет с позиции 2 минуты и 45 секунд).
    </Paragraph>
    
    <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">СОБЫТИЯ ПРИ ВВОДЕ КОДА</Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        При вводе или стирании цифр кода переход к следующей цифре происходит
        автоматически.
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        В блоке для ввода кода некоторые цифры могут быть заполнены изначально,
        если указать это, за это отвечает настройка «Символы ручного ввода».
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        При вводе правильного кода наступит этап деактивации устройства и будет
        показан соответствующий экран.
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        При вводе неправильного кода блок кода будет окрашен в определённый
        оттенок красного цвета.
    </Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        Если не ввести код до окончания времени таймера обратного отсчёта, то
        раунд будет завершён, и будет выведено соответствующие сообщение.
    </Paragraph>
    
    <Paragraph FontWeight="Bold" FontSize="24" Margin="0 15 0 0">ВОЗМОЖНЫЕ В ПРОГРАММЕ ИСХОДЫ РАУНДА НА ЭТАПЕ АКТИВАЦИИ</Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        Экран с исходом раунда с соответствующим сообщением будет выведен в
        зависимости от определённых действий.
    </Paragraph>
    
    <Paragraph FontStyle="Italic" FontSize="20" Margin="0 15 0 0">УСТРОЙСТВО НЕ УСПЕЛИ УСТАНОВИТЬ</Paragraph>
    <Paragraph FontSize="16">
        Данный исход возникает, если не успеть ввести правильный код до окончания времени для
        деактивации. Предполагается победа стороны защиты.
    </Paragraph>
</FlowDocument>
